家犬向警犬挑機 領犬警員制止遭咬傷

牛頭角有警員被狗隻咬傷事件，早上10時許，一名高級警員，拖著警犬巡經牛頭角下邨貴新樓一間便利店對開，剛巧一名途人拖著一頭狗經過，該頭狗突向警犬吠叫，更撲前欲施襲，警員見狀立即制止，企圖將兩犬分開，混亂期間他被其中一頭狗咬傷，需送院治理。

狗咬狗

正宗狗咬狗

人地隻狗如果係大狗而又無落口罩的話,個主人預備定賠湯藥費啦

做狗都廢過人 真係垃圾中ge垃圾

姐係有幾多隻狗？

溜犬咬犬扡犬

狗阻狗咬狗被狗咬狗

如果唔係比警犬咬到點解唔直接講返係途人隻狗
定會唔會係警犬咬警犬？

隻家犬係咪屌隻警犬做乜俾狗放，正常係人放狗唔係狗放狗

好有可能係

家犬主人：我捐咗錢俾載七警。警員，sit !!

警犬唔係應該唔比反應架啦
屌，無論人同狗都咁冇紀律既紀律部隊

To警犬

告人地隻狗襲警？
立辱警犬罪？？？

好多隻狗
好亂